一諗起十一升旗禮成班係到唱榮光歸香港 落共慘黨面就忍唔住笑左出黎

再舉埋美國旗真係爽到射精

唱埋美國國歌

要班撚樣連旗都升唔撚起